長江中心 交易廣場 上班族中招

長江中心 交易廣場 上班族中招

長江中心有租戶職員確診。黃麗英攝

【本報訊】武漢肺炎殺入中環金融區，長江集團中心及交易廣場一座分別有租戶職員確診，大廈管理處已加強消毒。

管理處加強消毒

相關新聞：武漢肺炎疫情最新發展

長江集團中心物業管理公司前日貼通告，指該中心39樓租戶一名職員對病毒檢測呈陽性，該確診職員對上一次進入辦公室時間為本月17日，管理公司因應情況已開始消毒，範圍包括確診職員所在及上下三層辦公樓層、地下大堂、廁所等。另外，管理公司亦呼籲所有租戶如有職員確診，應即時通報。

據悉該確診的56歲男職員，上周三咳嗽及疲勞，前日確診。據衞生防護中心資料，該名確診者居住灣仔譚臣道117號至119號嘉易大廈，曾光顧酒吧Dusk Till Dawn。

另外，香港置地日前亦向租戶發通告，證實交易廣場一座有第二名患者，涉及26樓租戶一名職員，上周四證實確診。該職員上次出入大廈是本月20日，管理公司事後加強消毒。

■記者黃麗英

交易廣場中左幾個啦
17樓又好似有
上市party又有個中

前幾日先去完
呢排有兩聲咳

今日你係咪唔見咗銀包電話？